\[\label{eq:case1-necessary}
	\begin{cases}
	\nabla{f}(x,y) + \lambda^*_1\nabla{g}_1(x,y) = 0 \\
	2x^2 + 3y^3 = 2 \\
	x + 2y < 1 \\
	x^2 + (y+1)^2 < 3 \\
	\lambda^*_1 \geqslant 0
	\end{cases}
	\]

	\[\label{eq:case1-necessary-equiv}
	\begin{aligned}
	\begin{cases}
	\nabla{f}(x,y) + \lambda^*_1\nabla{g}_1(x,y) = 0 \\
	2x^2 + 3y^3 = 2 \\
	x + 2y < 1 \\
	x^2 + (y+1)^2 < 3 \\
	\lambda^*_1 \geqslant 0
	\end{cases}
	\Rightarrow && 
	\begin{cases}
		-\nabla_x{f}(x,y) = 4 \lambda^*_1x \\
		-\nabla_y{f}(x,y) = 9 \lambda^*_1y^2 \\
	2x^2 + 3y^3 = 2 \\
	x + 2y < 1 \\
	x^2 + (y+1)^2 < 3 \\
	\lambda^*_1 \geqslant 0
	\end{cases}
	\Rightarrow \\ \Rightarrow
	\begin{cases}
	9y^2\nabla_x{f}(x,y) - 4x\nabla_y{f}(x,y) = 0 \\
	\lambda^*_1 = -\nabla_x{f}(x,y) / (4x) \\
	2x^2 + 3y^3 = 2 \\
	x + 2y < 1 \\
	x^2 + (y+1)^2 < 3 \\
	-\nabla_x{f}(x,y) / x \geqslant 0 
	\end{cases}
	\end{aligned}
	\]
	
	\begin{figure}[h!] \label{fig:case1-necessary}
		\centering
		\includegraphics[scale=1.0]{./case1.pdf}
				\refstepcounter{figure}
		\figurename{\thefigure}
	\end{figure}

	\begin{figure}[h!] \label{fig:case1-necessary-zoom}
		\centering
		\includegraphics[scale=1.0]{./case1zoom.pdf}
				\refstepcounter{figure}
		\figurename{\thefigure}
	\end{figure}

	\begin{figure}[h!] \label{fig:case1-necessary-zoomzoom}
		\centering
		\includegraphics[scale=1.0]{./case1zoomzoom.pdf}
				\refstepcounter{figure}
		\figurename{\thefigure}
	\end{figure}

	\begin{figure}[h!] \label{fig:case1-necessary-zoom3}
		\centering
		\includegraphics[scale=1.0]{./woo.pdf}
				\refstepcounter{figure}
		\figurename{\thefigure}
	\end{figure}
	
	Системе \eqref{eq:case1-necessary} удовлетворяют такие $(x,y)\in{M_1}$, которые удовлетворяют системе равенств из \eqref{eq:case1-necessary-equiv}, здесь $M_1 = \left\{(x,y)\in D: g_2(x,y) < 0, g_3(x,y)<0 ,-\nabla_x{f}(x,y) / x \geqslant 0\right\}$.  На рис.3,4,5,6 приведены графики, из которых видно, что системе \eqref{eq:case1-necessary} удовлетворяют только две точки. С помощью математического пакета данные точки были найденны:
	
	\[
	\begin{aligned}
		\begin{bmatrix}
	x_4 \\ y_4
	\end{bmatrix} &=
	\begin{bmatrix}
	-1 \\ 0
	\end{bmatrix}, \lambda^*_1 = 0 \\
	\begin{bmatrix}
	x_5 \\ y_5
	\end{bmatrix} &=
	\begin{bmatrix}
	-1.70038 \\ -1.08033
	\end{bmatrix}, \lambda^*_1 = 1.82917
	\end{aligned}
	\]
	
	Итак, полученные точки являются подозрительными на локальный минимум, а все точки  $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \{1\}$, $(x,y)\ne(x_i,y_i)$ $\forall{i}=4,5$, заведомо не могут являться локальным минимумом поскольку в них не выполняется необходимое условие локального минимума.